# Diccionario Panameño♥

 Elaborar una aplicación de línea de comandos en Python que sirva cuyo propósito sea mantener un diccionario de palabras del slang panameño (xopa, mopri, otras). Las palabras y su significado deben ser almacenadas dentro de una base de datos SQLite. 